特朗普提名對中國立場強硬經濟學家納瓦羅任白宮新職位

特朗普提名對中國立場強硬經濟學家納瓦羅任白宮新職位
2016-12-22 HKT 10:29

美國候任總統特朗普提名對中國立場強硬的經濟學家納瓦羅，掌管新成立的白宮國家貿易委員會。

現年67歲的納瓦羅，是加州大學爾灣分校的教授，有2本批評中國政策的作品較著名，普遍譯為《即將到來的中國戰爭》及《致命中國》。他在特朗普競選總統期間，擔任對方的顧問，曾建議美國加強與台灣交往。

特朗普說，納瓦羅關於美國貿易問題的著作，理論清晰及研究透徹，令他印象深刻，又形容納瓦羅有先見之明，一早指出全球化對美國勞工帶來的傷害，及為如何重振美國中產階層鋪路。

支那狗今次死硬

侵侵真係估佢唔到

支那：特朗普提名對中國立場強硬經濟學家納瓦羅任白宮新職位，中國或成最大贏家